一人一樣因爲鐘意既人而令自己鐘意既野

我先，以前鐘意既女仔係黃社，所以鐘意左黃色

拎飲筒有黃色一定拎黃色，覺得跑車黃色最好睇

eason...

梁靜茹

史迪仔

我都係因為佢聽多左eason既歌，鐘意聽Eason

以前鐘意狗多啲 宜家因爲佢變左貓控

其中一個鐘意既女仔又係好鐘意，不過冇被感染

雲加

佢鐘意靚仔 搞到我都鍾意埋

貓 可惜養唔到

可以講埋點影響你

Same

以前好怕狗，但因為男朋友屋企養左兩隻傻狗，慢慢覺得狗好可愛

蝦腸

貓貓

佢好鍾意砌模型同買figure
次次出街都要行信和，令自己都愛上左
利申：非gay

拍左幾次拖都無...

我都怕 幼稚園比狗咬過，打左幾個月狗針，見到大狗會縮一縮

starbuck 出既暖水壺

以前佢鍾意打書面語，所以我嗰時同佢傾計亦慢慢鍾意左用書面語。

可惜依家冇機會啦
希望妳幸福。

係陰影啊Ching 我以前都係見到狗調頭走既人黎

唔一定要拍拖既，黃社既女仔我都冇一齊到

Nba
會陪佢睇佢鐘意果隊嘅比賽 本身我份人懶瞓但為左陪佢睇我會肯8點就起身睇波

以前個ex好鐘意講真的，我又跟住講，都唔知算唔算ex，一齊兩日比人飛左同第個一齊 ，跟住就冇講了

我都係 我淨係驚小強同大狗，不過心情唔好可以免疫

Running man

一個女校女仔令我好鍾意女校女仔
算唔算

我女朋友中意男仔

band show

我唔記得哂佢鍾意d乜野啦，證明我已經忘記左佢

小新 而識佢個年亦都係個作者死個年
可惜我係暗戀 亦都係個一年就玩完

羽毛球
為左佢入埋羽毛球隊
最後都係追唔到

打機

算

跳舞
跟住同佢一齊識左一大堆common frd
而加散左都仲好似係我身邊咁

足球

車路士

我試過為左鐘意既女仔學唱歌，佢唱歌好聽既，不過我太垃圾同學費太貴冇學，最後都係追唔到

柴犬+噴香水

周傑倫

runningman

户外活動
原本我好怕曬怕熱個啲 陪佢玩玩下又覺得幾好玩 但佢成日唔信叫我唔好逼自己就佢

樂器 佢令到我鐘意左夾band

中意佐飲可樂
以前唔中意

Diu same

扑野

食野
睇車

但我冇因為佢中意大陸妹

我好怕曬，ex之後跟我,因為曬既問題嘈左一次交 不過而家應該打回原型

Running man
Justin bieber 啲歌

咁多running man

利申我以前都鐘意，鐘意金鐘國後去操大隻

可惜我連同佢一齊既機會都冇。之後自己太on9，講左d唔應該講既野hurt到佢，仲要俾佢block埋。雖然佢最後解左block，但變得冷淡到連陌生人都不如。有次中學校聚，我見天氣凍織左條頸巾俾佢，佢冇收到之餘仲避我避到入廁所。結果我就將條頸巾就一直放喺屋企到依家

我諗佢依家連我contact no.都del埋。 何況佢都大學畢埋業，識埋男朋友，仲好恩愛。我都冇咩機會搵返佢。

我嗰時係唔太識同人溝通，成日講錯野
但我冇諗過，最後連做返朋友既機會都冇

鐘意d破破爛爛既野

d衫d鞋穿晒都唔捨得掉左佢

但唔係自己拍拖既女仔 可悲

咁似我而家個情況
算啦巴打呢個世界有好多女，ex就是用黎儲經驗搵下一個更好既女

有時冇拍過拖先係最美好

好在佢唔係綠庭

Mr.

香水
以前覺得唔好聞
依家覺得好香好吸引

社

She love me
I love me too

Loves

美劇
英文歌

難d有下個啦。試左好多方法，奈何讀緊n賤真係冇女。
讀下讀下，自己唔覺唔覺變左學術jj。
一係俾人既感覺係悶，一係就覺得我難接觸。
明明我同正常人冇分別，嗜好仲幾廣

以前佢鍾意睇YouTube
鍾意玩LOL同Minecraft
因為佢都鍾意咗玩
但依家……
祝永遠幸福快樂

波鞋

以前會有好多款唔同種類既鞋
同左佢一齊之後佢叫我以後都著波鞋 最緊要我行得舒服
而家雖然分左手但都因為佢而鍾意左著波鞋

我個情況係對佢做左D仆街野 但道歉左無數次
佢都好似冇原諒過我
我都希望佢對我做返D仆街野報仇都好 可惜冇呢樣野
如果你係佢就好hehe

參加多啲活動啦

女仔 因為我鐘意個個係女仔
但係佢唔鐘意我

真係會原諒到既咩？

初戀綠社，被帶帽

問題係我仆街野都只係因為講錯少少野 如果對方係男人既話肯定好快就原諒
女人就一世

男人打完交都可以冇事，我都後悔因為功課鬧左啲女同學，應該僧到我仆街

長跑
自己以前咩運動都唔識 又懶，佢就係運動健將
為咗佢開始操咗1年半，5月跑咗個半馬

不過佢寧願單身...

自己
因為你我先開始識欣賞自己,我係世界上最幸福既男人

中意咗marvel同埋寫信

食有關芝士既食物
利申:本人食完芝士會不停爆爛屎

張靚穎

鬆弛熊
就係因為咁毎年生日我都收到一堆依隻熊既禮物

鍾意食辣野，鍾意食泡菜野，鍾意食海鮮，鍾意佢玩嘅game， 鍾意撚狗，鍾意留意貓頭鷹嘅野，鍾意即影即有。

鍾意妳

睇動漫日劇打機
我係絲

Ed Sheeran

嵐

排球
因為佢開波開得太型所以去左學
不過我廢到仆街
連開波都開唔好
都係睇下比賽算

棍波車

皇馬
張敬軒
行山睇星
無一齊到

跑步 因為佢先跑馬拉松
都因為 佢而唔想再跑

識個女仔男朋友係巴膠跟住自己都鍾意左巴士
唔係鍾意搭咁簡單，係會去影巴士

影相

行山

Eason
衛蘭
藝術

阿仙奴

Minions 雖然我成日笑佢男人老狗都鐘意minions，不過其實你都生得好似佢地，所以我好鐘意你 已成往事
仲有因為佢開始左打英文同英文拼音 到依家都改唔到，唉，你真係令我改變左好多，令到我變到好似你，日日望住個好似你既自己，唔知點樣放低

追韓劇😂

可樂 儲七仔印花換嘢
失戀個陣瘋狂飲可樂

ex屋企樓下得七仔 有一期有我想換嘅嘢 佢比咗勁多印花我 到而家分開咗每一期七仔嘅嘢都有換

鍾意左睇波 德國

國際象棋

One Piece

數學同物理
甚至轉埋科，但最後都係追唔到

日本

睇波
分左手後單拖去英國睇

vans

我都係...

觀星
之前追緊嘅嗰個女仔鍾意觀星，之後為咗追佢就走咗去研究，點知愛上咗觀星。但係直至依加一見到天上嘅星星就會諗起佢 點解係佢唔係我

狗仔 而家好想養狗

睇多啦A夢
男朋友一無野做就上youtube睇多啦a夢

花 肉色 淺藍色 瑞典

Moomins ，因為佢我依家會特別留意關於姆明的所有野。但佢依家應該唔再鍾意姆明

紫色既野
因為佢 而慢慢無咁抗拒貓貓
鐘意左食海膽 皮蛋 飲凍檸茶

紫色既野
因為佢 而慢慢無咁抗拒貓貓
鐘意左食海膽 皮蛋 飲凍檸茶
Band show
Supper 鐵樹 Kolor Tonick

我自知追唔到人之後都有keep住跑，當係運動減肥都好呀

佢鍾意嘅歌，佢鍾意睇嘅書。。。因為好想憑歌詞同內容去知佢諗乜

腩肉

蕭敬騰

佢好鍾意紫色
好鍾意呀pooh
慢慢我都變左鍾意

食譚仔

食沾麵

落雨 以前佢會遮埋我
但佢依家已經有女朋友

做GYM

上連登

凍檸茶

以前唔太留意周杰倫
聽黎聽去都喺果一兩首
女朋友勁鍾意，之後感染埋我
其實聽落又幾好聽

已讀不回

守宮

你鍾意屯門史迪仔？

佢鍾意韓狗 同藍色

hocc既歌

聽多左callstar，嗰時嘅佢好鐘意callstar

hello kitty
由細到大最憎kitty 佢一句 你可唔可以為左我 鐘意hello kitty

kpop
不過依家冇鍾意個女仔啦
但仲聽緊

煮西餐

拉麵

遊行，示威，圍立法會

中史

Ariana granda

曼聯

孫燕姿

nici既長頸鹿公仔

Prog metal

學影相學語言好多都係
依家做既野都係為左可以接近佢多D
可惜佢行得太快

LOL